**納爾瓦足球俱樂部**（**FC Narva
Trans**）是[爱沙尼亚足球俱乐部](../Page/爱沙尼亚.md "wikilink")，位于[纳尔瓦](../Page/纳尔瓦.md "wikilink")。俱乐部创建于1979年，现为[爱沙尼亚足球甲级联赛球队](../Page/爱沙尼亚足球甲级联赛.md "wikilink")。俱乐部主体育场为可容纳3000人的Narva
Kreenholmi体育场。

納爾瓦是至今唯一一支從未降落[爱沙尼亚足球乙级联赛的球隊](../Page/爱沙尼亚足球乙级联赛.md "wikilink")，不過多年來都沒有獲得一次冠軍，球队历史上最好的名次是2006赛季球队获得联赛亚军，并且取得参加[欧洲联盟杯的资格](../Page/欧洲联盟杯.md "wikilink")，这也是俱乐部第二次征战欧洲赛场。

## 球队荣誉

  - **[爱沙尼亚杯](../Page/爱沙尼亚杯.md "wikilink")**: (1次)

2001年

  - [爱沙尼亚足球甲级联赛亚军](../Page/爱沙尼亚足球甲级联赛.md "wikilink"): (1次)

2006年

[Ntransold.gif](https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Ntransold.gif "fig:Ntransold.gif")

## 歷屆联赛成績统计

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>年份</p></th>
<th><p>联赛</p></th>
<th><p>排名</p></th>
<th><p>进球 +/-</p></th>
<th><p>积分</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><center>
<p>1992</p>
</center></td>
<td><center>
<p>I</p>
<center></td>
<td><center>
<p>7</p>
</center></td>
<td><center>
<p>-19</p>
</center></td>
<td><center>
<p>4</p>
</center></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><center>
<p>92/93</p>
</center></td>
<td><center>
<p>I</p>
<center></td>
<td><center>
<p>6</p>
</center></td>
<td><center>
<p>+17</p>
</center></td>
<td><center>
<p>24</p>
</center></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><center>
<p>93/94</p>
</center></td>
<td><center>
<p>I</p>
<center></td>
<td><center>
<p>4</p>
</center></td>
<td><center>
<p>+34</p>
</center></td>
<td><center>
<p>30</p>
</center></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><center>
<p>94/95</p>
</center></td>
<td><center>
<p>I</p>
<center></td>
<td><center>
<p>3</p>
</center></td>
<td><center>
<p>+14</p>
</center></td>
<td><center>
<p>26</p>
</center></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><center>
<p>95/96</p>
</center></td>
<td><center>
<p>I</p>
<center></td>
<td><center>
<p>5</p>
</center></td>
<td><center>
<p>+1</p>
</center></td>
<td><center>
<p>19</p>
</center></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><center>
<p>96/97</p>
</center></td>
<td><center>
<p>I</p>
<center></td>
<td><center>
<p>6</p>
</center></td>
<td><center>
<p>-10</p>
</center></td>
<td><center>
<p>17</p>
</center></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><center>
<p>97/98</p>
</center></td>
<td><center>
<p>I</p>
<center></td>
<td><center>
<p>5</p>
</center></td>
<td><center>
<p>-13</p>
</center></td>
<td><center>
<p>15</p>
</center></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><center>
<p>1998</p>
</center></td>
<td><center>
<p>I</p>
<center></td>
<td><center>
<p>4</p>
</center></td>
<td><center>
<p>+8</p>
</center></td>
<td><center>
<p>23</p>
</center></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><center>
<p>1999</p>
</center></td>
<td><center>
<p>I</p>
<center></td>
<td><center>
<p>4</p>
</center></td>
<td><center>
<p>+12</p>
</center></td>
<td><center>
<p>40</p>
</center></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><center>
<p>2000</p>
</center></td>
<td><center>
<p>I</p>
<center></td>
<td><center>
<p>5</p>
</center></td>
<td><center>
<p>+24</p>
</center></td>
<td><center>
<p>43</p>
</center></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><center>
<p>2001</p>
</center></td>
<td><center>
<p>I</p>
<center></td>
<td><center>
<p>4</p>
</center></td>
<td><center>
<p>+44</p>
</center></td>
<td><center>
<p>51</p>
</center></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><center>
<p>2002</p>
</center></td>
<td><center>
<p>I</p>
<center></td>
<td><center>
<p>4</p>
</center></td>
<td><center>
<p>+5</p>
</center></td>
<td><center>
<p>47</p>
</center></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><center>
<p>2003</p>
</center></td>
<td><center>
<p>I</p>
<center></td>
<td><center>
<p>4</p>
</center></td>
<td><center>
<p>+15</p>
</center></td>
<td><center>
<p>47</p>
</center></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><center>
<p>2004</p>
</center></td>
<td><center>
<p>I</p>
<center></td>
<td><center>
<p>4</p>
</center></td>
<td><center>
<p>+4</p>
</center></td>
<td><center>
<p>47</p>
</center></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><center>
<p>2005</p>
</center></td>
<td><center>
<p>I</p>
<center></td>
<td><center>
<p>3</p>
</center></td>
<td><center>
<p>+65</p>
</center></td>
<td><center>
<p>75</p>
</center></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><center>
<p>2006</p>
</center></td>
<td><center>
<p>I</p>
<center></td>
<td><center>
<p>2</p>
</center></td>
<td><center>
<p>+70</p>
</center></td>
<td><center>
<p>83</p>
</center></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><center>
<p>2007</p>
</center></td>
<td><center>
<p>I</p>
<center></td>
<td><center>
</center></td>
<td><center>
</center></td>
<td><center>
</center></td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 知名球员

  - Tarmo Kink
  - Martin Kaalma
  - Maksim Gruznov

## 外部链接

  - [JK Trans Narva official
    website](https://web.archive.org/web/20061104065511/http://fctrans.ee/)

[Category:爱沙尼亚足球俱乐部](../Category/爱沙尼亚足球俱乐部.md "wikilink")
[Category:纳尔瓦](../Category/纳尔瓦.md "wikilink")